# OdooPBX
## Быстрый старт
Подготовьте чистый сервер под управлением Ubuntu 18.04 (минимум 2Г оперативной памяти).

```sh
apt update && apt install -y docker.io docker-compose
```

Скачайте образ OdooPBX из реестра:

```sh
docker pull odooist/odoopbx
```

Запустите:

```sh
docker run odooist/odoopbx
```
 
Откройте браузер и в адресной строке укажите адрес данного сервера.

Подробнее о компонентах решения читайте в разделе [Компоненты](components).

Более детально различные способы установки рассмотрены [тут](install).
